Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 402 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

新post LM

LM等拎mk7同50

LM

Lm

金錢豹係咪仲係成個撚樣咁想問
諗緊放唔放好

mark 7 一於擺戰損mode

我對george clooney版有興趣多d，最好出埋mr freeze，arnold d爛gag，val kilmer真係冇乜存在感，要搞笑冇搞笑，要劇情冇劇情，反派造型又7

侯活許願池: IRON GG 2.0 BD

兩套戲都唔掂

宜套戲我反而覺得robin個造型幾型幾好睇，仲好睇過隻batman
加上batman啲戲又好少有robin
希望今次唔出batman都至少出隻robin

一定打孖出啦
得一隻實俾人屌死
BTW 而家睇返都覺得BATMAN個造型幾正

又叫春,幾時派乜7

FB 見度有人放 淘寶變種蜘蛛俠間廠出個隻DX11 joker 賣650

侯活可能想出齊所有電影真人版Batman 差Clooney就齊

原來去到7點，放工去趕唔切

有email了

無份

+1 明年請早

屌你要去信和樓下紮營了

訓左2日啦

猴活許願池：eg bd ca, 紅眼巨石女巫, falcon

1/11 會員

首日既話射波去啦

依家先出

屌遲左，冇喇冇喇

今日開始信和樓下排

同都唔同你啦

TG: Taik1

射波啦 做到會員日日賺

首日

做到會員好過返工啊
好似係

上去行個圈又執幾百蚊

直頭係
可以辭職做炒狗，順便睇樓

可能會員捉得好嚴

今次如果有人錯名或者錯出生日期就好玩

無玩開
想問fat thor 開左訂未？

我都想錯

提子玩家(ME)傳來賀電

個個都係會員

係屋企屌女屌到 12點跟住出去訂完野
交收完返屋企再屌

無限loop

想問係咪iw同eg ht先爆起？
Cw個期 多唔多人訂野？

人生已贏
猴活又幫炒家賺外快

Cw冇人訂因為aou個期ht開始鳩hea

扯扯地

個名無隔開 DQ 下個

遲下唔係會員
會唔會係到比人叫who

做唔到會員
連討論資格都冇

Me=Who

唔好再提啦 做狗做成世

可能有人中首日唔做會員呢

唉

玩ht有階級
黑卡=老細
Vip=上等人
無=who

唔係 只不過cw果期係冰河時期 派貨一街原價單

咁我feel到下年都係咁
一過12月

仆街 又搵水魚貼錢做會員

來緊marvel都算係冰河時期

一定係43，佢rerun 技術都新d啦

有人問點解真玩家一次會有幾飛

因為要回血囉

下下年係重點2020找數年

召喚神獸

who+1

邊有得早知
Ht係咁放味精圖

Feel到EG都係鳩hea

85原價

Who集中圍爐區

巴打部時光機可以坐幾多個人？

屌唔記得不推文

我都想改名，自我標籤

新入坑個d應該棄曬
留番d老屎忽同大少狗

黎緊係sw天下

真心咩

咁快打定輸數？
2號

比人屌完所以cw正返？

dc天下

hottoys來緊呢兩年都冇往年咁刺激掛

而家唔排定有咩機，btw如果佢11月1 號200個，咁幾早都冇用

我一直覺得 dc野好高質
奈何太深同太貴

因為少人訂所以cw全部角都好高汁

應該真係單小左
質數又好返d
aou個堆其實大部份都好流
唔計1/4

Ep9

其實派貨時間係最耐
令人無咩意欲

真係唔該你地唱到咁衰我先收得咁輕鬆

下下２年出貨，玩單多過玩figure，ＨＴ特色

對好多人嚟講人冇我有炒得價高就高質架啦

出名炒家，乜都炒

每隻入定十幾二十張單，派貨賺到笑

不推文ok?

👌比時間我習慣下

失禁式上貨未

Ep9完無架啦
頂多出番啲前傳正傳野
Dc就唔同講法
無記錯明年sdcc dc有三套promo
今年一套都無

85原價都要諗下
2千6買隻配件得幾隻手

D配件出曬係BD版
撚狗咁撚

諗起當年 mark4黃臂同mark5 都係walkin唔使排概年代

係咪堅持到2021就係真玩家?

訂十鳩幾張單都唔係會員 只係who

佢有幾個AC，for放唔同谷，但出post格式係一樣

會員訂完拎去炒
反而非會員先自用多

就黎20張單
都係WHO
猴活要飢餓行銷都冇計

係咪要留TG

猴活應該係大炒狗黎
助長炒風

會訂非Marvel先係真玩家

到幫屋企人做

我對neon tech WM cosbaby興趣大過1/6，但係又要禁到先可以訂

請善用不推文功能

可以只要cosbaby? TG:Taik1

上面先叫完用不推文 你就即刻唔用
btw 你唔係約左巴打一齊11月1號上去?點解重要多隻?

一隻開一隻儲盒

唔洗問啦

係RB問左Hei話一人只可訂一隻cosbaby

搵食過主啦

仲係唔用不推文

我未睇到個個post 已經回左

港鐵現正配合警方進行內部裝修，車站將於最繁忙時段關閉，以配合「政府宵禁政策」對特別為你造成的不便，請見諒。We are now working on vandalizing station facilities with the Hong Kong Police. Stations will be closed at peak hours to cope with the government enforced curfew. We apologize for these tailor-made inconveniences cause just for you.

真用家 不嬲買3隻

一隻玩 一隻觀賞用 一隻儲

你明的

仲洗問 ?
緊係留比個孫玩啦

其實個個都屌啲特別色 ，歴史上有無一隻特別色係靚過原色？

一有巴打幫手買野就有生面口出現
利申：我都係其中一個

Secret project

將來IP掛

屌你 我燒俾我祖先㗎

CCA CA

唔信就算

好心 唔好一見就野執就上水先得嫁
好屈突

點解可以叫咁多次都係唔用不推文

又唔用

不推文係咪即係回人個時禁第2個制個手掌？

真玩家要回血

唔熟d功能，只識用會員先睇到個個制
Sor

係
其實如果有得喺setting度set以後回post default 係不推文會好d

繼續唔用
睇黎巴打想推到上熱門

灰3

試用不推文

都係顯示左你打過既野

巴打咁樣唔係幾好Wo，自己撳到一隻仲要收多一隻

儲果隻遲啲RB有現貨先買啦，你還掂儲又唔係趕時間

你好撚蠢

所以咪要做炒賣師

人地都要食飯架

Louis

佢兜唔到啦搵窿捐啦

知了，樓上講左比其他人先無問題。
但比人當自己係炒既唔開心je
玩cosbaby又見過我既都知我唔炒，成日幫人原價買唔收返車錢都係咁啦

我知道自己誤會你了 對不起

少咗人=出咗事

早d排隊

係炒都唔係炒cosbaby啦，真係未用過手掌功能，岩岩用完又係顯示返對上d對話出黎又比人話扮野😂

共享佢都無兜直接就認唔會似條傻鳩jason唔認係自己
重要屌返你轉頭

要格納庫戈個who

Where is jason

Sor9, 宜家用返不推文
我錯大佬

其實顯示返上面嘅對話同不推文回覆有咩衝突 顯示係你quote返人哋姐 顯唔顯示都可以不推文

有無淘佬neon tech display box link可以分享下？

唔知咩叫不推文麻，以為係指post入邊唔推返個句出黎，宜家明，係自己on9左

炒到去左揀樓

jason哥佢過得還好嗎..

已經完全封鎖左
#20603

呢個應該夠你用埋toysbox個uv地台

【高透明亚克力展示盒手办黏土收纳模型罩玩具高达带灯防尘盒子定制】 點￡擊☆鏈ㄣ接，再选择瀏覽●噐○咑ぺ鐦；或復ず■淛这句话¢3vukYsfowEW¢后咑閞👉淘灬寳👈

拉打gp見到佢

小弟淨係係呢度浦頭同jason哥有緣再會

共享果次好似純粹抽抽水 佢咁就走左

LokaI miss u

最記得佢嗰句有錢唔通唔賺咩

wm都幾好 有份量 起碼夠重

Cosbaby既好似未見有，睇下Toysbox會唔會出啦

Tg左你

想搵1:6
想睇下有無其他類似既款揀下

屌 sor 不推番

呢個純地台地台，我都淘左，個效果一般
唔係neontech IM既位一對唔準效果就麻麻
同埋佢想搵密封箱同時有uv燈

我自己另外買枝UV照住靚d

一次半次唔洗sor啦又唔係某d人講極唔講重要話返你轉頭

要好似原子咁問人R左個新acc隱世埋名先洗到底
條友換左account幾個月有無俾人who

有冇人覺得鍋勿先個Stand個凹位太窄 完全hold唔到

有，佢太大袋兜唔入

正
肥雷同女武神

女無神我無入，覺得麻麻

睇番eg果堆最快有得玩係thanos
準時既話兩個月後就有得玩

終極大炒家

點解會變左縮頭tony

Sorry
手快唔記得咗禁不推文

問左SB話唔計
只計現貨 (Toy Hunter都計）

唔係點屈個200個會員錢

但無啦啦點會有toyhunter

無息貸款

同一間野
你RB都計

比3千蚊做會員送figure咁諗會唔會好d

姐係個日要圍找野買夠800

真係好on9 有等於冇

狗龍 TONY納米衫11月5 都到貨
TAOBAO 仲未叫人比尾數

想問下hottoys個hoa性價比高唔高，定係淘寶買副廠好啲

大袋賓

其實佢間野係邊度
之前見佢講野真係好撚癲，成個痴線佬咁
又比人爆佢呃鳩d台灣人錢

但呢排佢又po好多黃絲野
搞去想去佢間野度睇下

本質係痴線佬呢個係唔會變

4寶two face

同求地址，佢十問九唔應，拖咗我嘢成個兩個月

格仔鋪黎你踩上去都搵唔到佢本人

第二層向右再轉左嗰間上次搵到

點解呢啲人仲可以係玩具界生存

1823

有冇地址？

香港fb谷文化養左好多呢啲人出黎
「波鞋地獄」谷又係咁

現時屌

好柒係隔離台 貼錯野

山頭文化的副產品

見佢2900 收緊黃6

Ni__ L__
Na____ T___

收到，有時間上去拜會一下先

2 3 4號果D都係會去訂

又益埋呢兩個常客

Mk100 2.0？

又唔係好覺
不過無繼續跌者

又無貨上

又係sl

人地工作就係睇fb
唔恨得咁多啦

磁通量太高。

究竟係一個人定一個集團黎

唔撚係掛

Mk7普版都有分2個名？

派Stan Lee 未呀屌你老母

我重複一次

呢舊嘢好易跌[black][/black]

supermc嚟㗎
同埋就算縮頭都係打理問題

30幾隻賣一萬蚊 咪即係300蚊隻
邊個會放

決定返去鳩扭隻irongg
反正都唔靚

巴打畫圖好勁

出JOKER未

我要neon wm 連會員

又唔記得不推文

早期意思係幾號先?

首日4號自己諗

頂

屌

等你圖

今日行開者嗎

普通單求其收一日都得啦，都唔預早拎貨架啦

笑到我

好撚好笑

who？

好似仲要對到嘴型

我唔係cd rom了

二手 仲要先比訂 係乜野玩法？

騙徒手法層出不窮

笑左

當自己候活呀？收訂

好正

見到呢張就諗起班who有幾咁乞衣

請問mms447水行俠宜家幾錢倒 想收隻黎玩下植髮

Who

我都叫who?

最多人上水日子 聽到有平野 有單收

仲有可唔可以順手幫買

抵wo

stanlee 2000即交收-50 被秒

幾時先派貨

two face 原價+20
不議
stan lee幾時原價

條友比人壓到1600即交收都肯

+20
真係賺得一蚊得一蚊

等錢洗掛

洗唔洗咁貴

4k 買隻膠，重要d色好怪乛

HeHe

有無即場 老規矩報答個位巴打

究竟會唔會出啤酒肥thor依家隻肥thor同iw果隻又差唔多

仆街，太興奮無不推文

話說陽光巴失左蹤

猴活 求下你出eg ca bd

應該被人捉咗去做gym

真正全可動 同真人一樣

本身應該係應該要大把d
Btw 雷神鎚係咪冇改大？

放工睇fb又無ant-man上貨

依隻好似成皮野？

收藏級公仔黎

增加一名成員

暫時未見有...我都係年頭收2手

有冇痴痴地

收左幾錢 想齊隊

2手唔係爆皮，係件嬲變到好硬身

2手係有uv特效

叫春+1 派未啊！

頭係nut?

外在因素令佢痴痴地

新手想問，出左咁多款iron man，暫時邊款Tony Stark頭雕最高質？

定款款都基本上冇乜分別？

黑豹到底點擺好🤭

果時收千9

好似係47個個？

是 泰狗nut

問佢野十問九唔應 巴打買白模?

冇盒齊件不過後尾發現原來有sad...2隻鞋都係右腳賣家唔知知唔知跟住退返1舊水比我不過影響唔算大照玩住先...睇下收唔收得返隻鞋

UV Luminous Reflective Patterns

罰企都夠做

咁撚搞鬼都有

iron gg
都係唔pose 企兩年算9數

巴打你個櫃邊到訂

最後千8埋單想等佢出新...但等緊都唔出

床頭櫃黎連埋床一齊整

有冇差成咁
我係RB見過實物好似都唔差

我唔想講 你有機會 300蚊入隻
高過300已經唔值

尻擺

擺得好霸氣

同黑豹一齊照

個個都話irongg但個個都照狗衝

無惗過差到咁撚樣 本身睇實物以為有4/10 點知得 1/10

你好誇

呢隻野邊忽值
不推文

又唔記得不推

有冇巴打有前排th擺deadpool pose既相？

想請問dx12可動係咪好低？

負評囉
iron gg都有打手

同你睇到既實物差好遠定點？

電影表現麻麻，avg 1 mk7全身實戰，avg 3 mk50 nano tech，呢隻就剩識射下激光

玩上手就知 樣唔掂我預左
可動又唔掂, D柒料頂撚住
仲要扭一扭就有永久痕

召喚raymond巴

而家等緊MK 7, 45, 50, 85 一字排開
齊Avenger 1-4 集
mk 43 真係一般

東東洞巴都好pro 貼親都係the dark knight

46

43隻色好鬼衰

一定係85bd

我隻d痕會慢慢回復架喎

好低 套包膠衫太緊
手腳前後幅度得30度到
基本上除咗企屍咩動作都擺唔到
但真心靚

叻喇叻喇，證明你冇乜點玩過囉

爆過地未

你睇HT個網啲相就知最盡可以點扭

是的 白模
出咗名之後就唔應機

搵邊個repaint? 佢paint到個人好黑

扭黎扭去都係對手

無show過個頭出黎？

但mk7無mk6出咁耐

鍾意MK7套甲多啲 變形係男人的浪漫

廢老二人組想佢快啲出ep9 kylo and ray多啲

日日都有得笑

食左藥啊你?

我都唔明佢整到隻手咁緊做乜

有自己擺左個類似既

用力少少係有d硬

個膊頭隔甩底好似好易爆皮
我都唔敢將隻手擘咁開
多數POSE都係雙手垂低

整實啲俾佢長期舉槍掛

岩岩收左 1/4 vader 1500

香港個價你預 DOUBLE

想問下ht個hoa性價比高唔高？定係有副廠推介

Triple

唔平唔貴

通常副廠都係買Toysbox

哥

諗翻起triple哥個下triple
扯扯地

hottoys就唔洗諗

啱啱拎完隻wm 佢隻左手已經少軟

00好似有專用盒配埋會好撚型

00R有冇中頭獎？

應該仲有得跌

腳架唔用蛇夾唔用，會唔會企到腳軟？

我隻重甲batman會，唔用會腳軟，用stand 又會痴住個袋底

Sor不推文

我諗你大概可以想像到佢可以擺咩pose

熱潮個水個個話iron gg可接受又靚
過左熱潮就差到pk
痴線

另外avg2 43戲份太重又係42既完整版
43>45唔係無原因

之前就話貪45平入手不食炒
依家唔食炒首選肯定係rerun43

我第一隻IRON MAN就係1/4 MK43

43不知幾正

戲份重

有啲重身啲嘅用夾擺pose 又好似無咁好睇咁，用個stand 直程就係罰企

43rerun塗裝可能有驚喜

其實係塗裝問題搞到緊關節

屌 Bucky枝槍座 一開就斷
上去保養唔知係咪又入黑房痴番比我算

幾鐘意隻iron gg 擺幾個月都無話甩色同出油，肯扭其實佢都幾靚仔

自己癡啦 我直頭鏡都上唔實

你睇下50 rerun

大家櫃有咩防塵方法

想防塵防潮有無咩膠條個啲推介

我由頭到尾冇話佢可接受又靚
派貨個陣 我連單都放走埋

驚喜就係keep到同未rerun個隻一樣

Ht唔出joker原因，就係因為冇中國市場

除左大陸山寨廠之外其他大廠都無出

你係FB鳩流區版主？ 我愛祖國

都係果句，hellboy都有出

留名 不過偷圖都唔出奇既

唔係一早認左喇咩
仲幫呢度d巴打批返入鳩流區

我知佢係鳩流區版主 我係話 我愛支國個條撚屌可能偷版主圖當係自己 所以都係唔跟咁貼啦

就算係都唔會認啦

唔係5號先正式一周年咩

有錢唔賺邊係侯活

唔會話提早慶祝既我諗，最多係個個星期慶祝

似乎無玩具廠出Joker相關玩具

支那有無上依套戲

上次咪有新聞話係dc唔賣個版權
所以你見今次真係完全無人岀任何週邊
得副廠岀

咁又唔怪得HT唔出 可能個演員都唔賣肖像權

天王擊殺

演習攬炒？

[member][《小丑回魂》口碑載譽，在全球創下7億美金票房佳績，榮膺史上最賣座恐怖片，為恐怖類型電影定下更高水平，晉身當代最具代表性的電影之一。《小丑回魂2》講述主角們事隔多年後聚首緬因州德里市再次面對潘尼懷斯！

Hot Toys 團隊首次以 COSBABY 形態，設計並製作驚悚電影經典人物角色的 COSBABY 迷你珍藏人偶，務求滿足不同粉絲的要求！是次推出三款 COSBABY 為反派潘尼懷斯的經典造型，包括：在 funhouse 伸出異常長舌造型的 Pennywise、手上拿著斷臂造型的 Pennywise with Broken Arm 及手上拿著印有「I Derry」和配有仿雨水和小紙船造型的 Pennywise with Balloon Cosbaby (S) 迷你珍藏人偶。貨品現已登陸 Hot Toys Rebel Base，歡迎前來參觀選購，如有任何查詢請致電‪23237716。

#HotToys #RebelBase #Cosbaby
#It #ItChapterTwo #Pennywise/member]

好治愈嘅新聞

後果自負

週年產品----COSBABY

Cos bb membership

想知派貨派到邊
Rebel base 會唔會答？

會

想睇炒家炒呢隻

慶祝RB開業一週年,推出死貨會員卡

一早自爆左啦
話佢個fb gp藍仲扮撚哂中立
支那走狗

連平時咩都出既funko pop都無出

依幾隻幾靚阿

似係本身joker冇批出週邊權俾廠出
都唔見有任何玩具野出，pop都唔出

cosbaby會員卡，出新款比會員優先買一日，第二日比後門狗買，平民繼續買舊款死貨

下年5月出個隻Avengers game有無機會出HT figure呢?

點會冇

D片唔見我最愛嘅Hawkeye

仲有Marvel 80 年漫畫歷史 外觀參考
買都買到你窮

大把野出啦 出dlc又多幾個skin 有排玩 同gg一樣

到時侯活撚狗：你地想要falcon？好就出隻漫畫falcon

嘩 紅白look正

漫畫falcon 不了

集中出Iron man D skin都死

淨係neontech都有排出

係咪撚狗架

但啲skin睇落唔太吸引
好似mk39同wm6

出返未出過果批ironman仲好 一年1-2隻 實有捧場客

mk8 到 mk41 diecast 一年一隻 供到猴活個仔30嵗

30歲點夠 而家再出mark 8-41 diecast 再出 mark 1-85 diecast 2.0 可以供埋候活個孫

仲有隱藏mk51－84 全部出ｃｃａ

諗起都興奮

剩係出mk1 diecast都夠佢個仔讀大學了

Sb 都有it cosbaby

又撚

屌 阿拉丁

iron man套甲唔多掂，但個頭好漫畫feel

要整應該唔難
依家唔屌mk7膊頭？

好想食骨

係group見到 好痴線

仲一隻好想訂 就係動畫版gg仔

自己企上去？

Miles?

隻右手好尷尬

派乜7啦屌

配件要有hoodie+短褲

今日又有預感會失禁式上貨

大媽做到失禁

有feel 上cosbaby

正
聽日有得炒cosbaby 每隻+200

仲要game版通常冇頭雕
果期仲要撞到tlou2應一應, 不了

Hulk-100出現了

他知道hulk是沒有用的

屌 唔記得不推文

未有walkin已經減緊100
end game暫時最差個隻1/6 應該係哭

減100其實先至改名只係平手價...不了

[member]之前全新收1500[/members

仲有人唔明遊戲規則

繼續做WHO

Darth Vader 會唔會出1/6 return of the Jedi ?

難D 岩岩先出完1/4

先知咩

出就實出既 係唔知幾時出

1/6都出左3隻

感覺上遲早都會出

勿相認

都唔出奇既 星戰係候活親生仔
Leia都差唔多出曬d所有造形 除左奴隸裝

企到聽朝 佩服

果個造型唔會出嫁啦

屌50派到4點
手持16:46分單

乜7派到6點半
手持18:35分單

唔會出

4隻

可能候活整左隻自己係屋企丁呢

HT 走數系列
batgirl
shazam
Cyborg
仲有冇?點解全部都係DC

Agent Smith

superman 算走數 定係 猴活噠訂

有拖無欠

上貨未

13號？

今日味上左

星戰都有
1/4 kylo ren
Poe
Ep5 solo

DC唔止係走數系列
仲係出貨too late系列

3隻都想訂

3隻都係猴活屋企

貼吧啲post係幾耐之前你知唔知？
post貼吧就係支那狗？（我已經冇再用）
嗰陣要打（我愛支国）先出到post你又知唔知？
fb gp又幾時扮過中立？
不過其實無謂同你哋解釋
亦唔需要同你哋解釋
你哋又唔係識我本人
單憑幾樣嘢喺度上綱上線

12

點解50派極都仲有

開甲乜7

MK50係去到幾號截?

13號

侯活R2-D2幾時先派第二水

猴活派貨特色，第一水同第二水通常隔２個月，自己計

不要說「上綱上線」，試著說「小題大做」

小題大做

正乞兒

Firm jor開肥科walk in ?

希望唔好咁快截啦

隻走狗成日痴埋班支狗度玩”定制”，跟住返香港fb曬命扮大佬，隻joker頭雕咪又係老翻嚟，正宗支那格

呢個個頭雕正 不過已經訂左三隻Miles了

我由此至終都係正評iron gg

咁咪要訂返三隻gwen囉

Miles多造形先諗住訂多隻渣 呢隻最多訂一隻
唔知出唔出Peter Parker呢

以事論事 好多巴打都係淘記買副廠 你咁講咪又係老翻

巴打邊度訂MILES?
剩係知SUPERMCTOYS個便服MILES
重有邊隻?

呢隻好正
唔係好見有得訂

係囉 第一次見

點解肥 GG無褲

逼你買齊兩隻 換返條褲上去

巴打隻雷神 宜家已經連fb都搵唔到了 好正

新venom

訂曬 2隻咪有

聽日就係 開始多人亂帶風向

3頭雕？

講起又講 年年都100個位
點解今年200位 猴活係咪知自己水尾

但43可以合金都整到咁膠feel 又係侯活另一巧斧神工

咁撚樣衰 送都唔撚要呀

口裏說不

HT出舊屎 D人都搶住要

1/4個隻正啵

無啊

聰明豆豆

拿 佢出呢 我就會訂曬 你跟唔跟機先

我跟

Sb個隻唔膠喎

個比例好似短咗啲

矮咗

究竟聽日係咪得200隻Wm, 就等於200個會員quota

大家諗好800蚊買咩垃圾未

肥thor stanlee cosbaby

想請問隻neon wm cosbaby係登記左可以訂埋定點？

登記先可以訂

登記個陣唔係得隻neon wm禁咩？

佢應該係到時揀掛

我都想知

印象見到下邊d細則有寫

屌，等睇hot toys下年冇avengers回塘

我中左大sad 可唔可以成盒一齊換?

人生第一隻iron man 就變成咁真係好sad

傳說中嘅斷手sad貨重pack

傳說中楊過版

第一張有咩問題?

屌緊thesis
好撚想死

仲唔係六神合體rerun版？

David巴

RERUN個水我覺得係重PACK
我記得第一水 開箱好大陣膠味
RERUN個水味都冇

岩阿

我果隻仲係好撚大陣味

拎主體上去換

斷臂嗰堆好似都係淘寶貨大陸好多人中獎

啱啱攞完背，腳花左都成隻換

一不留神個肩甲又幫我增加咗戰損

睇咗說明書先玩啦

當戰損

次次都有抽起個肩甲先郁隻手，就係拆電期間心急郁一郁隻手就位拆甲，就刮花咗 提醒大家彈弓肩甲要好小心

所以話合金件真係有好處亦有壞處

頭先睇完po都拎左出黎撚兩撚
拉左個關節出黎先會安全好多

其實果少少咪當戰損囉

太陽巴有冇會員

怨婦咁屌足幾日

準備好炒cosbaby未？

想要cm同女武神
無得做會員都想買

各位首日既巴打，Are you ready?

好多人排，我9:30去到都排到15樓，職員派咗籌，話保障你地唔好比人打尖，有無巴打都到咗？

希望出啦

得喇9點半有職員 講出黎自己有冇笑

你咪唔好信，一陣排到地下唔好喊
今日咩日子先，特別Event希慎同動漫都係番9點

屌仆街，而家先出，

Sor冇不推

彈弓肩甲好唔慣
拎起隻50都扭得唔爽

排頭幾個既我見到呢個comment 笑而不語

真心唔明講黎做乜

屌下你
記得不推

等到12點開左估先 後樓梯概巴打加油呀

派antman未啊 11月 又要叫一叫春

哦，咁叻仔搶倒又排頭幾個

笑而不語
又要唔抵得留言

好撚威 洗唔洗比個獎你？

推爆呢個post先啦，新post做乜已經推左3頁

有冇得排thor同hulk

唔明你想問乜

Penny wise

好似未訂得Thor

現貨黎架pennywise cosbaby

下 咁多人排乜

冇得做會員既我 繼續推post

不推文啊屌

放晒起度架啦

200人 入面咁多人唔洗返工

人地無會員做已經好慘

如果掃哂啲現貨 啲人係咪冇得做會員

連啊婆啊伯都黎排隊

Sor Sor Sor 成日唔記得

有無ching可以幫問下有得訂thor未

呢度多過200人

有人係要肥科

有冇開先

真無有人咁犯賤
walkin首日

呢個pose型撚到

😂😂😂

negative suit不了

Iron gg plz

樣衰加excusive

dog rush ready

灰dp2.0

可以pass

係咪今日又有得登記

我覺得正喎

pass

雖然我係草蜘蛛仔 但e隻 不了

照要

不了

1/4手套

advance scarlet punk都齊，呢隻真係要諗諗

仲出手套

開會員順手開新野

Ht咩事 係咁出野
猴活唔夠錢洗？

我儲電影版算反正訂齊囇

移民

本人草muc電影蜘蛛仔算😂

係就開埋1/4嘅乜2

negative

手套好好賣咩?
出完HULK 之後又有MOVIE PROMO
呢隻咩料呀
唔係已經死貨咩?
想加大RB個鋪面放手套?

tony version 之前好似得1:1 無1:4 1:4 得hulk 同 movie promo

好多件喎

手套邊有人要

Exclusve又限定500

同ADVANCED SUIT差唔多

咪同普通exactly一樣。吸塑都唔洗轉